{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/100142",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 월 (月)_1"
    },
    "text": "当ホテルは40室の客室を保有しております。 入室の際には客室タイプによってランダムに割り当てられ、客室指定はできません。 全客室は2名基準で料金が策定されており、マルチルームは4名基準です。 入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は利用できません。 駐車は入室の際に可能で、先行駐車はできません。 客室ごとにインテリア構造が異なり、イメージは一部だけ露出しています。 使い捨て用品は別途千ウォンで販売されており、プールのお湯のご利用は予約の際に予めお知らせください。 客室を利用する場合、追加人数に応じて追加料金が加算され、カラオケとブルートゥーススピーカーは午前0時以降は使用できません。 予約は入室2日前までキャンセルが可能であり、全額の払い戻しはできません。 宿のおすすめ理由としてはスナックバー、レイトチェックアウト、コンタクトケース、高級コーヒー豆があります。 訪問者のレビューによると、位置、施設、親切なサービスは良いですが、いくつかの些細な不便な点が言及されています。 これらの事項を改善すれば、より快適な環境で宿泊する場所としての評判を高めることができると思います。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルの客室数は何室ありますか？",
            "answer": "当ホテルは40室の客室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのように行われますか？",
            "answer": "入室の際には客室タイプによってランダムに割り当てられ、客室指定はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はこのホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要であり、未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は入室の際に可能であり、先行駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "客室ごとのインテリアはどのように異なりますか？",
            "answer": "客室ごとにインテリア構造が異なり、イメージは一部だけ露出しています。"
        },
        {
            "question": "使い捨て用品は別途いくらですか？",
            "answer": "使い捨て用品は別途千ウォンで販売されております。"
        },
        {
            "question": "プールのお湯の利用は予約が必要ですか？",
            "answer": "プールのお湯のご利用は予約の際に予めお知らせください。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "客室を利用する場合、追加人数に応じて追加料金が加算されます。"
        },
        {
            "question": "カラオケやブルートゥーススピーカーは何時まで利用できますか？",
            "answer": "カラオケとブルートゥーススピーカーは午前0時以降は使用できません。"
        },
        {
            "question": "予約はいつまでキャンセルが可能ですか？",
            "answer": "予約は入室2日前までキャンセルが可能であり、全額の払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "このホテルのおすすめポイントは何ですか？",
            "answer": "宿のおすすめ理由としてはスナックバー、レイトチェックアウト、コンタクトケース、高級コーヒー豆があります。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューで言及されている点はありますか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、位置、施設、親切なサービスは良いですが、いくつかの些細な不便な点が言及されています。"
        },
        {
            "question": "改善されれば、このホテルの評判を高めることができる点は何ですか？",
            "answer": "これらの事項を改善すれば、より快適な環境で宿泊する場所としての評判を高めることができると思います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 364,
        "QA": 536
    }
}